宜家ikea砧板好唔好用？

櫸木？竹？
好用嗎？

咁平 你試晒都無壞

上網睇，有人話會生蟲
唔知係咪作打理得唔好

唔用得菜刀

用左2年， 塊木有少少裂開， 會藏污糟野
呢個價錢算係咁， 不過有budget就建議買好啲

你用邊款？橡木？櫸木？

下？
唔斬得野？
有隻叫切肉砧板，呢隻都唔得？

切肉
斬肉

斬肉真係唔得？

而家好多砧板都講到明唔可以斬骨
至多去到剁肉餅

識用一定用櫶木

生蟲

唔好用
條坑好難洗到

買其他竹牌子好過

定係買返呢d傳統砧板好？

正正經經去上海街抬個返屋企好過啦

Epicurean Gourmet Series Cutting Board, 14.5-Inch by 11.25-Inch, Natural/Slate

即係傳統嗰d?

識用應該用cherry/maple/walnut 之類嘅end grian

早排特價想買
宜家反而好似無咁平